邊撚個再講血債票償 我立即屌你老母

血債血償啊香港人

周同學 晚安
願你於天堂安好

我愛你

DQ哂成個區選=向全世界宣佈獨裁

你收皮啦！
想保住建制派呀！

拉！

點解唔可以血償既同時又投票

唔好再講「一票不投xxxx」
效果好差

口號要淺白易明
例如：
愛民主，去投票
支持民主，要去投票

另外

五毛策略：

周圍講人血饅頭、血債票償

叫民主派唔好投票

然後呼籲人投「建制派」好過

佢地想令人討厭投票

大家明白曬啦

都係口號嚟姐，講乜都冇用

最撚簡單係投票